屌你老母 火關我撚事咩 我依家只係知道中大差啲比人屠城 係手足勇武先打退班狗

我都知手足唔想傷及無辜
但洗唔洗連登幾個熱門開POST講
中大手足依家情況呢 受傷既情況呢 被捕手足既情況呢
依家班狗走左姐 幾時會突擊都唔知
一定有好多中大手足會24小時守住係上面

依家傾下點樣補給中大手足既物資
諗下點樣加強中大防守仲好啦
琴日啲狗退左 今日就返黎屠城
係咪想聽日又見到班狗再黎屠城阿

救命！！大埔要人

推

仲有聽朝罷工+開花事宜呢
咁撚多野唔做
係到火黎火去

想走? 冇咁易

岩，推

同埋唔好唔記得
今日中大手足係五個月黎首次戰勝左狗 成功擊退左班狗
班狗射幾百幾粒TG手足都唔退

咪撚再比風向撚帶風向

依家出面仲打緊杖
係到諗割唔割不如諗下點樣幫手啦
成班冷氣軍師

風向撚唔該死開

但係幾十架狗車衝緊入去